史達寧承認是曼聯球迷

24歲的史達寧是曼城今季英超封王的主力，不過這位英格蘭球星說，自己青少年時代其實是曼聯球迷。

史達寧今季攻入17球及交出10次助攻，是曼城的絕對主力，最後幫助球隊拿到98分壓過利物浦贏得英超冠軍。

史達寧說，他曾經是曼聯球迷，去了現場看2007年足總盃決賽車路士擊敗曼聯一役：「我也許不應該現在講，但我曾經是曼聯球迷，有舊的曼聯波衫，是他們贏足總盃那一屆的波衫。」()

死獌狗斷腳啦，屌你老母

幫曼市爭光

曼聯球迷 踢利物浦同曼城

250

go mu la diu

250真係好啱你條撚樣

屌你老母 259

真係二五種

原來死利狗成日講曼市同市光榮
係鏝城享曼聯嘅光榮

曼聯球迷 利物浦青訓 曼城名宿
25之鬼

25黎講仲勁過雲加麾下嘅球員

想知曼城球迷點睇

有咩點睇 迪布尼細個都係猁迷子 2個都幫鏝城衛冕英超點睇？ g chi囉

QPR青訓 利物浦成名 曼城名宿 曼聯球迷

曼聯：

9成球員都唔會效力到自己愛隊㗎啦有咩特別

鏝全部都勝利球迷黎架啦 冇感覺